我很久之前就應該忘記你的

呢個應該係最好嘅結果 好清楚大家唔適合對方 我都無再穩佢 佢都無任何回應 我都知道唔應該再掛住佢 唔應該再放唔低....
但我仲係好掛住你
最近穩到隻錶牌子係佢個名 應唔應該買 驚自己買左就會一直記住佢 定其實 我都係想記住佢..?